啱先同廢中藍c 係太子月台嘈

下次唔洗嘈
嘈黎又無意義
而且今日返得工都係藍多